好耐冇試過血糖低

差啲喺街暈低好懷念

搞咩嚟

太耐冇食嘢然後出街

on99

噉都要開個po講

啲人惡到

我每晚都血糖低，暈暈下咁

點解 唔食嘢？

忙到無時間食

咁捱法會捱壞

無辦法啦，要搏就要捱下